有幾多大學畢業嘅巴絲幻想過做廚師多過想做自己份工？

因為種種唔需要解釋嘅原因
如果你有能力做到份幾萬＄嘅office文職
你應該無乜可能會走去做廚師

但其實，經常睇到d甚麼banker 才俊OL
辭咗份高薪厚職走去開餐廳 開甜品店
同埋好多人其實都好鍾意自己煮嘢食
只不過你喺外國留學返嚟, 又識英文
有份office白領工請你, 你無可能會走去做廚房

但其實你覺得可以一邊煮野食一邊賺錢, 每日可以創作新菜式
一定爽過你自己嗰份沉悶乏味嘅office工,
但係又接受唔到做廚房嘅污糟邋遢同埋身份地位, 別人目光嘅問題
所以就繼續做你嘅office工
然後喺度諗 做廚師應該會有樂趣過做我呢份office工

有同感
冇同感

係香港 , 老細 ＞ office > 廚房

有

巴打以前讀BEd?

what is BEd?

王剛級數咪搵得多

做老闆同做廚打工唔同喎

想做甜品師傅但唔知宜家點樣從頭轉行捱幾年
27歲 有穩定職業同收入唔差

岩岩fg 希望搵夠錢讀藍帶..

are you kidding me .....

我都係 中六有諗過讀甜品 但最後讀左會計